由今日開始我地一齊用紗布遮住一隻眼出街

由今日開始我地一齊用紗布遮住一隻眼出街，只用一隻眼